跑馬地今晚有馬跑

大家想唔想去觀賽

今晚跑沙田

有你老母臭閪 跑沙田泥呀